衣食同享！鐵血同當！衣食同享！鐵血同當！衣食同享！鐵血同當！

我地會友鏢局都係食四方果！